市检察官办公室仍是这起案件的中心，正在以妨害公共利益的罪名对业主和组织者提起民事诉讼。 尽管宣布了打击措施，但并没有采取多少新冠肺炎执法行动|杰西·马克斯| 2021年2月11日|圣地亚哥之声 
 巴萨安排他在俱乐部在西班牙著名的发展中心拉玛西亚停留两周。 马修·霍普是一名鲜为人知的美国足球运动员，直到他进入德甲联赛 
 每年，当船只从亚洲抵达阿卡普尔科时，搬运工们装载货物，穿过高山、广袤的森林和宽阔的河谷，把货物运到遥远的城市中心和附近无数的普韦布洛村。 今天墨西哥的环境种族主义问题根植于历史|杰森·波特| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 保持社交距离的措施和电子商务的日益普及继续影响着许多商场和奥特莱斯中心的人流量和销售额，甚至在节日期间也是如此。 美国最大的购物中心运营商对佛罗里达州特别乐观，2021年2月10日 
 酋长队只拿到了9分，这是他们在马豪斯首发中锋时的最低进攻产出。 这真的是有史以来最不愉快的超级碗之一|尼尔格林伯格| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 注:从呼叫中心操作员到废旧电脑的人工拆除者，UNICOR都使用它的囚犯。 一个“真正的家庭主妇”如何在监狱里生存:“我看不到[Teresa Giudice]在这里有一个简单的行走”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽 
 自从俄罗斯去年春天吞并克里米亚以来，这是乌克兰在黑海上唯一的旅游中心。 普京转向乌克兰恐怖主义了吗? 安娜·涅姆佐夫娃| 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 这里的资源正如你所料:餐厅、媒体中心、图书馆、电视房、会议室、电脑房。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 因此，共和党不仅将控制参议院，还将使国会山的重心向右倾斜。 民主党的黑洞——以及他们能做什么|Michael Tomasky | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 Adam Thierer是乔治梅森大学莫卡特斯中心技术政策项目的高级研究员。 为什么“进步人士”想要取缔Uber和AirBnB? Adam Thierer, Christopher Koopman | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 意识的控制中心是前鼻孔的极限。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 在河的中心矗立着壮观的红砂岩宫殿巴哈杜尔·沙阿，莫卧尔王朝的末代。 红年|路易斯·特雷西 
 炮兵和81师在战线的右边，本土步兵在中间，索瓦队在左边。 红年|路易斯·特雷西 
 用盖玻片的中心触碰液滴的顶部，迅速将液滴放在载玻片上，带血的一面朝下。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 这些建筑向圆顶的中心越来越高，但我在它们还只有两层楼的时候就停住了。 边境的费用|Horace Brown Fyfe